{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_066167",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002159343?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "안성 금광레이크펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は午後3時で、チェックアウト時間は午前11時です。 予約のお知らせに基づいて基準人数に対する料金があり、超過すると追加料金が発生します。 もし追加人数が必要な場合、ペンション管理人と相談してください。 追加料金は宿泊しなくても適用され、最大人数を超えて入室する場合は払い戻しできません。 ペットと一緒に入室が可能な店舗以外はペットの入室ができません。 付帯施設がある場合、追加利用料金が発生することがあり、イベントや付帯施設は状況によって変動することがあります。 予約管理は時間差によって誤差が生じることがあり、重複予約がある場合は先に予約された予約件が優先されます。 基準人数及び追加料金はペンション運営ポリシーにより変動することがあり、この場合、ペンションの基準に適用されます。 満19歳未満は保護者同伴なしでは入室できません。 入室利用案内ではスパ、ジェットプール、IPTV、WiFiが提供され、キッチンは客室内でご利用いただけます。 禁煙でバーベキュー場と駐車が可能で、送迎サービスも可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は午後3時です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "基準人数に対する料金がありますか？",
            "answer": "はい、予約のお知らせに基づいて基準人数に対する料金があります。"
        },
        {
            "question": "追加人数が必要な場合、どうすればいいですか？",
            "answer": "追加人数が必要な場合、ペンション管理人と相談してください。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に入室できますか？",
            "answer": "はい、ペットと一緒に入室が可能な店舗以外はペットの入室ができません。"
        },
        {
            "question": "付帯施設の利用料金はありますか？",
            "answer": "はい、付帯施設がある場合、追加利用料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "予約管理について教えてください。",
            "answer": "予約管理は時間差によって誤差が生じることがあり、重複予約がある場合は先に予約された予約件が優先されます。"
        },
        {
            "question": "入室利用案内では何が提供されますか？",
            "answer": "入室利用案内ではスパ、ジェットプール、IPTV、WiFiが提供され、キッチンは客室内でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "禁煙でバーベキュー場と駐車が可能ですか？",
            "answer": "はい、禁煙でバーベキュー場と駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "満19歳未満の利用について教えてください。",
            "answer": "満19歳未満は保護者同伴なしでは入室できません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 336,
        "QA": 357
    }
}